瞓覺鼻寒聲好大 比屋企人投訴...

試過好多網上面講嘅方法都冇用
有冇得睇醫生

夾住個鼻 用口抖氣？

睇醫生幫到你

但係我長期鼻塞 慣咗用口呼吸

診所轉介 定直接去公立醫院排

有冇試過換枕頭？
平平哋去宜家傢俬買個人體工學枕試下

買部呼吸機

換過高小小既枕頭同減肥

跑步 換枕頭

枕頭有試過 硬同軟 高同低 冇乜大分別

打側訓有幫助

聲音來自喉嚨吞嚥果舊肉震盪，所以打開口訓令氣管收窄先係聲音既成因

小心睡眠窒息

用止血貼打直咁點實個嘴
令到個口唔好擘大
咁就無鼻寒

冇撚用的

認真問 會唔會睡眠窒息

去睇公立
有得做sleep study 睇下有冇睡眠窒息
有需要可以買呼吸機 但係個setting就睇完醫生 跟醫生個treatment會好啲

肥佬?

公立醫院 sleep study排成年
有錢嘅話建議公立醫院睇完拎轉介信 - 私院睡眠測試 - 公立醫院跟進

公立要排咁耐 私院應該好貴

我都驚 有時起身會抖大氣咁

用呼吸機
老竇都有用過 真係冇晒聲

呼吸機係咪要帶成世？

咩叫止血貼

屌你 膠布囉
唔識唔會google search
而家小學都上連登

可以試下買條防止鼻鼾既頭帶，可以托住個下巴訓，用返個鼻抖氣

推

叫屋企人換間大D既屋

未試過 見過有得買唔貴

樓主講開廣東話姐

第一次聽膠布叫止血貼，我第一下仲以為講緊m巾

用電線膠紙封住個口

好似有個韓妹發明咗個鼻夾可以止鼻寒，海女專用果d

去檢測站通通個鼻

止血貼唔係廣東話？

屌你
我都以為M巾

冇聽過 你吹?

係咪大肚腩 無咩點運動

一早講左直接買呼吸機當聽唔到

大佬 真係無咩人講止血貼
香港叫膠布多

冇咩人同冇人係兩個概念黎
根本就冇人講

止你老母血貼咩
膠布就膠布啦大陸閪
膠布唔一定止血用

lm

你邊撚度人呀

我依家係去買牙套帶
呢個最有用
但治標唔治本最好都係減肥

一平訓就即刻鼻塞 夾硬封住個口應該終有一日會窒息死

唔係呀 我屋企人都係用呼吸機瞓覺
瞓覺嘅時候先用嘅
真係冇晒鼻寒 但用個呼吸機嘅時候會噴啲冷風出嚟

長期口呼吸
你係咪咁既樣？

幾多歲？
係咪肥胖人士？

係咪鼻甲腫大 (鼻敏感?)嗰隻

i mean 係咪以後每次瞓覺都要帶住，帶成世

梗係唔係
我屋企人唔喺香港嗰陣都冇用

宜家有公私合營，公立會轉介你比出面啲私人公司幫你做，睇情況做一次$1500去到$4500不等
利申：做緊果啲公司

屌你大陸落黎架?

去避寒中心到瞓

口之呼吸

功效算有d 但不大
最重要都係訓練返用鼻呼吸

打側訓真係有用

希望幫到你

聽公子會講拎個網球放一邊膊頭下面整到自己唔係平瞓就冇事

好撚嘈呀你

我了解緊 好似要跟醫生指示調機
同埋最平都成7000蚊部

我都係好撚大聲好撚強有冇興趣battle 吓
有人嘗試自稱都係好勁
但體驗過後佢都認輸了

側瞓會好少少，但係你瞓瞓吓覺會唔覺意訓返平個身

m巾

我寧願輸俾你

死肥豬

你可能有睡眠窒息症
建議check吓
買部呼吸機
不過好貴吓

用膠布封口 一定無聲！！！
可以買3M出嗰款 可以就咁手搣嗰隻 20-30蚊卷應該

側訓對肩唔好

呼吸機只係令你冇聲
治標不治本
你唔嘈到人時可以唔戴

練長跑 個鼻會有機會通番